某校勁band於聖誕聯歡震撼全場表演！！！

跟隊

觀看次數：113,196次•2010年1月31日

勁過xjapan

以為係 （SL人UT)

樓豬咁老，網齡咁長差5多

咁你姐係話埋我老姐

ok

Why對號入座

當年坐喺下面到宜家仲記憶猶新

同樓豬同齡

純屬不幸

雖然唔好聽，但係好欣賞佢地既自信
好過而家D後生唱咩扮貓叫呀

而家好似好少某校勁band流出，定少左人夾中學band

經典

最好笑係你同濛同我是腸都老過我

咁我19=.=